比你揀 你會揀鐘意自己既定係自己鐘意既人

如題

理性叫自己揀中意自己嘅
感情永遠偏向自己中意嘅
結果最後又會傷到自己
你中意嘅唔中意你
又好似辜負中意你嘅人

自己鍾意先心甘命抵

中意自己 因為我知我係會慢慢比人感動既人

揀樣同年齡先 最緊要
然後就揀鐘意自己